有冇人返工好似我咁

阿某君叫你做完ABCD四項工作就算
做岩個task但背後既logic唔去了解

metoo 好眼訓唔想諗野

睇下咩類型task啦
有時d 濕勁野是L旦做左佢算